大撚猛灌

今次飽了

Pic?